邊個英文名一聽到就知係最勁？

連登仔咁低質肯定估唔到
等睇5頁都未有人估到再開估

Silly

Danny

李斯

Carrie
到而家仲考緊第一

再估吓啦，成日比埋silly呢啲低質答案

powerpowerful

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為英文名一聽就知係最勁係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

驚你開估果個仲低質

Edison
無論姓Chan定Chow都係人才

英文名喎

my name is powerpowerful

保証高質，見到創意台啲人出題冇咩創意，撞正打風得閒即刻出手救吓創意台

Jojo

hugo1991

Very good

O’Sullivan

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為 撞正打風得閒即刻出手救吓創意台 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

Madison 因為讀出黎似medicine 藥就不嬲都勁
所以有個人叫自己做藥 聽落就知佢勁

創意台已死

David

Hugo1991

Net 我至叻～

唔錯，思路幾好，但錯！
我個答案高質好多